iPhone 7+ 前鏡頭有橫線

部7+用左2年 一直都無問題
但近日用FaceTime 時就發現用前置鏡頭時多左條黑色橫線
有無人有相同情況？可以點解決？

推

螢幕正常 後鏡頭都正常
一開前置鏡頭就出現哩條線

點解決？拎去整囉
唔通抹下佢咩

屋企人嗰部由一條變四條